好鍾意食雞 所以 做口水雞了⋯⋯

琴日屋企未得閒做冬
今日就煮飯食

冇汁

下面係咩嚟

太多油唔健康

白肉

想食你隻雞

等我吐埋d口水落去，先係真正ge口水雞。

口水雞有口水

冇口水

色水唔差 似意大利野

無紅油差d

不完美 不接受 有進步空間